［入黎！］呢首歌你都一定要聽！

我發現好似冇乜人識呢隻歌咁
但呢首歌都好好聽架！仲好有意思添！
歌手把聲仲要成個陳奕迅咁
Apple Music都有得聽架！之前仲上過ranking tim!
但發現愈來都係冇乜聽過
希望大家比次機會佢地
佢地都好比心機唱呢首歌架！
呢首歌同都香港人作架！！！

作詞：香港人 作曲：香港人
編曲：香港人

《和你飛》

歌詞：

聽呼喊聲不絕耳嗎 這心痛怎消化
難道若說怕 就會停火嗎
炮火擦身傷勢重嗎 還是強撐嗎
但怕你 沒法回家

困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裡
我不要毅然別去 背城借一 遠方寄居
有種愛超越限期盛衰 流在我血脈身體裏
任雨打 任風吹 我也在這裏

那位唱詩拯救我家 看畫面多優雅
時局在變化 道理有偏差
痛哭快失聲似啞巴 流淚來記掛
為了你 奉上白花

困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裡
我不要毅然別去 背城借一 遠方寄居
有種愛超越限期盛衰 流在我血脈身體裏
任雨打 任風吹 我也在這裏

仍然堅持 愛縱使不易 難道說我們會休止

已經再一夜未能睡 置身這荒誕歲月裡
抹乾眼淚行下去 要憑兩手刷新壯舉
有種愛超越限期盛衰 連繫你我內心交瘁
暴雨打 狂風吹 與你共進退

舊記憶 歷史中 會有著證據

當然唔係叫大家打仗個時唱 搞嘉年華打爭
只係希望大家做地區快閃同巡迴演唱個時都記得佢
大家比次機會佢啦

推！

一定要聽！

唔該大家

Moov有

日日都聽緊 仲有自遊同虛作無聲

虛作無聲我都有聽

個主唱早幾日仲唱咗肥媽

超好聽 睇歌詞都睇到眼濕濕

推

自遊好聽d

我都聽左！
靚聲版

好好聽 每日都loop
次次都聽到眼濕濕

未聽過嘅都快啲聽下啦

我超愛呢首